日式紅豆冰真係屌打港式紅豆冰

告野家果隻奶茶紅豆冰同抹茶紅豆冰

好飲過香港所以有茶記既紅豆冰

都只係跟餐加5蚊

茶記加幾多話? 12?

無可否認 日本野始終勝國產野一大截

告野家

國產?食錯藥?
呢d個人喜好既野冇話屌唔屌打既